大家用字唔該準確啲啦！核彈都變首飾箱啦！

我驟眼見，有三樣野大家打得未夠準

1. 政府帶頭否認港人治港，高度自治
見到好多人，都話777不承認自治，大家咁講根本就留緊後路俾文敵人
你諗下，對方一個屈尾十，轉特首，或者其他人出黎解話，話係777本人用字問題，唔係政府立場，咁就嘥氣

2. 五大訴求中，更變成立獨立調查委員會為：解散並重組警隊
成立獨立調查委員會存在非常大嘅漏洞同危機！首先，成立一刻，民意會馬上被消耗
及後，委員會成員亦不能保證有公平公正嘅立場（鉛水事件可作參考）
再者，有調查報告，是否代表黑警必會得到懲罰？我看未必
最後，整個黑警團隊都存在問題，必須整個被整理

3. 改口中國對香港管治為：中共對香港管治
好多立場不鮮明人士的確有大中華膠或謎謎糊糊的心態，提出中共二字，可更精準地描寫此邪惡組織的輪廓

仲有好多好多，希望大家一齊提出，令大家嘅力道更加集中！

P牌仔無用推唔到

希望有同道中人可以幫手推下

Please please

*1. 777否認港人治港，高度自治更改為：政府帶頭否認港人治港，高度自治

有邊個路過，我唔介意你地拎去re post架

Mola mola

推

第一樣野係真

流出林鄭對話果陣 佢親口講得出連辭職都做唔到
就已經冇港人治港

明明核彈黎

Push

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦